推特事件可以睇到其實中國 係走得太前

中國真係走得太前

而家推特都搞 自我審查 班智弱鬼佬 聯合國食飽飯冇屎屙

亞洲人臉孔對鬼佬黎講全部都覺得好似未成年
套用佢套垃圾標準 真係乜都唔洗睇 只可以睇濃妝BBA milf

只要佢覺得你係兒童色情 你就係兒童色情
即使果相個人已經成左年 只要睇落似係未成年就唔得
然後就bam 監控 審查 佢說了算

係咪同某國做法很相似

滿口仁義道德，參與聯合國《兒童權利公約》發起工作的Peter Newell因強姦男孩被捕

最近英國一位知名人權活動家，參與聯合國《兒童權利公約》發起工作的Peter Newell因為猥褻、強姦男孩被警方逮捕，對於這件事日本網友倒是笑開了懷
據傳當初這位Peter Newell還批評過日本動畫漫畫作品有過多關於兒童的性暗示

日本的動畫漫畫在西方一些人權人士眼中，一直是兒童色情重災區，而且在日本法律中規定這類游戲、動畫、漫畫中的虛擬角色相關內容並不違反保護兒童的相關法律，持有、製造、傳播真人兒童色情內容才是違法行為
這一點也是西方人權人士眼中非常不能理解的一點，BBC就曾多次報導過日本動畫漫畫中存在的兒童色情表現問題
而Peter Newell到底是否批評過日本的ACG，這方面並沒有確切報導過，不過他確實出席過在日本舉辦的兒童權益保護論壇，發表了關於兒童體罰問題的演講
而在2月16日，Peter Newell這位全球知名的兒童權益保護者，因為曾經強姦過一名13歲的男孩被警方逮捕
Peter Newell曾經擔任過聯合國兒童基金會的顧問，他承認自己曾犯下3宗猥褻與2宗強姦兒童的案件，這些案件都是在上個世紀60年代發生的，直到去年警方才查明此事
如今70多歲的Peter Newell已經被無限期列入了性犯罪者清單，曾經與其共事的人對Peter Newell的犯罪行為感覺是一種背叛

白鬼不嬲垃撚圾，極善偽善，口口聲聲話反歧視，要大愛包容，結果自己啲國家歧視最嚴重

係 佢地on9在 要將自己個套野 套落人地到

又嬴...

推特炎上

叫d日本仔繪師轉用微博

只係一齊輸

監控大潮流 遲d白鬼都會跟上 而家有哂大數據 一早監控緊 只係未做野

監控同砌生豬肉係2件事

而家推特都係砌生豬肉 佢話你係就係 色情內容